有冇人Signal收到好多呢個賭博集團廣告message?

我屌你老味一晚收到5-6個

與其冒住生命危險打科興
spam得嚟都貼地吖

x2 尋日開始每日起碼五個

Same

有咩解決方法😭

多人用自然有spam....

歷史經營15年

屌我都係

我投降，我轉返whatsapp 算，搞唔撚掂
一晚幾個
Whatsapp 都叫做用左咁耐終於有限度堵截呢啲spam

me too, 呢兩日瘋狂有

關唔關setting事? 求教

我仲以為係自己問題添

Signal真係好垃圾

呢D廣告有自由的氣味

多數會回佢一句「屌你老母」跟住先block咗佢

跟連仔 10次炒車11次
支持親都死

好多賭博同股票message

我都係突然呢幾日有